---
aliases:
  - postulations
description: 'Postulations dans le 06, 83, 13, et à Monaco.'
feature: page-default.webp
title: Représentation et postulation
draft: true
aliases:
    - /postulations/
---
### Interventions à Monaco
Le cabinet peut vous assister en Principauté de Monaco en cas de contentieux, mais également vous conseiller utilement et activement dans ses domaines d’intervention :

* Nouvelles technologies
* Propriété intellectuelle
* Droit des affaires
* Droit social

### Postulation auprès des Tribunaux du 06, 83, 13.
Le Cabinet se propose d’assurer toute représentation et postulation utiles à ses Confrères ou correspondants. Avec rigueur et professionnalisme, celui-ci assurera l’ensemble des démarches nécessaires à la conduite et la défense de vos dossiers y compris, si vous le souhaitez, la plaidoirie.

Nous pouvons vous représenter auprès des tribunaux suivants :

* Tribunal de Grande Instance (TGI) de Grasse
* Tribunal de Commerce (TC) de Grasse, Cannes, Antibes, Nice
* Tribunaux d’Instance (TI) de Nice, Menton, Cagnes-sur-Mer, Antibes, Cannes, et Grasse
* Conseil des Prud’hommes (CPH) de Nice, Cannes, Grasse, Draguignan, Fréjus